銅鑼灣連儂牆被毀

話說岩岩經過銅鑼灣條天橋見到有個後生仔被啲大陸佬打 連儂牆又被撕 希望大家聽日經過可以幫手重建返

香港人加油！

銅記巴打要接力

支那狗今次唔屙屎？

聽日再貼啦 資訊都要up to date

每日都有好多人睇希望大家經過可以幫手貼返！

連儂牆唔洗守, 但比人毀完再貼返大家要密D手

唔洗守 大家有時間會去update今日嘅文宣

你行過最多屌佢獅子狗就ok 一係就開遮同佢做運動一齊撕

唔緊要，資訊係要Update下嘅

有冇人有尋晚後生仔比人打既片？

有事發後 想搵事發前